我唔怕林鄭唔落台，更懼怕鄧炳強做倒一哥

今時今日邊個做特首都係中央係背後話事，換人根本冇意思，反而林鄭係到先we connect到。但如果比鄧炳強呢個黑警上到位做一哥先最大獲，而家黑警權力大到政府班文官都管唔到，所以遊行訴求應該加上炒走鄧炳強。相信政府因爲面子問題唔會咁做，但主要一定要阻到佢做一哥，否則到時香港會隨時真係變軍政府，同埋黑社會愈來愈惡。

佢上左真係大撚獲， 紅底黑底都齊